［突發］黃大仙好多著背心嘅人望住你用咩卡

去到黃大仙，發覺有好多著背心嘅人會mon 實你出閘既時候扣左幾多錢，基本上係部部機都有一個人mark 實，Exit A 同E嗰邊 一人一機咁

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

冇咩好驚

驚咪轉去鑽石山出閘，跳閘係一種心態，唔使咁執著

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士